吳x希尼隻臭雞 終於有人賣單

佢老公比人笑到面黃

尼你老母

吳xx個女屬雞

抄post連標題都懶去改